乃木坂46討論區#89：西野七瀬お卒業おめでとう！

LIHK乃PO呼籲:
「これからも応援します！」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有40名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 21stシングル「ジコチューで行こう！」
發售中

乃木坂46「真夏の全国ツアー2017 FINAL！IN TOKYO DOME」
發售中

乃木坂46写真集 乃木撮 VOL.01
發售中

乃木坂46成員列表 20TH VER.(最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
沒了七仔，甚麼都不是

TEMPLATE:

七仔呀

七仔老公留名！

新飯留名

禾七呀！！！！！！

花推留名

新人留名

新人佔個位置

禾七禾條女

新Po繼續留名

LM

lm

包係我身上

我這樣討厭 他完美如此
能共七hoho地相處

跟番個音

最掛念的妳 悲劇已停止
無用再傷心另一次

我愛你呀西野七瀬小姐

你返洪興啦

葉月竟然買2ds唔買switch

牙桃都4萬人睇

廢土咁夜開

禾七

乃po首席廢土推留名

都幾多表情同小動作，無咁緊張，比以前進步

以前SR都係咁

幾好丫
都5萬人

結論係sr越夜越多人

好正常姐
5點果D時間點睇

禾白12點幾都5萬幾人

幾得意

12點都話可能lunch睇到

幾qq

加推未

假禾七真係好正

即係邊個

好女仔睇下無坊，但推呢d重任靠你地

廢土？

隻手幾好撚

哦江崎葵

首席音推

大粒野話畢就畢
大把mb起左念頭
加快畢業 好彩我岩岩好迷哂三期

廢土

其他人畢左=引退喎

細粒野畢左業都冇乜機會見到同引退冇分別

唔係你視野範圍姐

引退係完全係media度人間蒸發

d人唔走細邊有機會上，禾白唔知幾時先走得
嚟緊變咗白石媽媽同一眾女友兒們

諗錯第二個白石媽媽

禾白養花花

都係好女仔嚟

隔住每單走一個top同幾個under

姐係逐個mb畢業c?

【乃木坂46】「のぎおび⊿」の大園桃子さん全裸かと思った… : 乃木坂46まとめの「ま」 -

七瀬

#cry#dhusky

暫時嚟講, 你哋覺得邊段時期先係乃木坂嘅最強陣容?

個人認為:

有七，橋，鳥就夠，其他我唔睇

腩都冇

留名

之前乃show七仔gif嘅720p版 1080p成70MB唔post了

七仔咪走

腩嗰陣肥到咁 影出黎趕客

任何時期都係最強，無分高下

之後冇咗七瀨嘅乃木坂都會係最強陣容?

依段時期點會冇 "腩" ?
講緊係影依張相嗰段時期.

冇左生駒里奈就係最強

即係邊段時期 大約係邊年邊月

香港係咪冇咩人識乃木坂? 好似冇香港傳媒報導過西野七瀬卒業依件事.

咪係著緊依套制服嗰段時期, まいまい走之前.

搭單問句北野係咪已經玩完
究竟衰d咩俾人雪

不嬲都冇人識

生仔

你估白麻唔想走咩？
白麻一定想走 最想走
越早入芸能界發展越好
白麻係團入面出鏡已經賣少見少
連夏巡都講過唔出幾場 已經暴動咁濟
如果畢業 冧一半都似

I totally agger with u

又唔係美國選總統
wfc

點會呀 直接跳steps生仔d飯暴動都似

發夢見到七仔

知念

遲咗入 留個名先

唔好話最強
無乃木坂之顏生駒里奈既陣容連乃木坂都稱唔上
生駒揹起個團果時你應該未戒奶

火影世界第一 時期

毒瘤

琴晚東方同蘋果報都有講畢業呢件事

日本仲邊似以前
而家根本唔缺靚女
基因好左我覺得

生狗=葉劉

呢樣真

香港報啲濕鳩韓星仲多過日星

屌咪能再jer啦

正牙喂

琴日搭港鐵，部電視不斷大字loop 講卒業喎

真係估唔到係佢先

我仲係覺得好震撼

問題係唔知其他成員會點諗

如果有一天 西野七瀬一旦再不擁有
別害怕

關你鬼事

邊間教會

大家快啲跟隨我嘅步伐
進入平假新世界

吉本坂話乃木坂しょぼかった

瞓左冇睇 分左家未？

躝

人黎 拖佢走

希望平假狗唔好搞事

你回家未

身邊啲朋友或者老一輩，對日本女團嘅認知，頂多仲停留係AKB年代

畢業單嘢原來熱狗都有講

無離開過欅

我漢字狗

陳晚banana moon 日村道歉同講牙七畢業個段

等直播

峯岸みなみ、「坂道」に恨み節 「なんで出てきたかな」

酸到

乜佢仲未畢業架

睇緊 唔知用咩心情去睇七仔

馬拿豬食左三次月餅

有得睇好睇

個直播LAG到

好窒

乃木坂46 桜井さん、山下さん、川後さん 華道稽古開始！

10月6日から京都・北野天満宮で伝統文化と現代アートの融合イベント「KYOTO NIPPON FESTIVAL」の中で開催される
華道男子グループIKENOBOYSの初の個展「IKENOBOYS花会（はなかい）」に乃木坂46の桜井玲香さん、山下美月さん、川後陽菜さんがいけばな作品を出展します。

その発表に向けた華道稽古の様子がテレビ番組『乃木坂工事中』で3回に渡り放送されます。

桜井玲香さんは中学生時代に華道部に在籍されていて、「華道に触れるきっかけがあったらいいなと思っていた。よいきっかけが出来た。」と話しています。
テレビやコンサートなどで輝きを放っている3人がどのような花をいけるのか、ご期待ください。

KNF2018と乃木坂46のコラボとなる収録内容が3週に渡り放送決定
1 週目（9/23） / 2 週目（9/30） / 3週目（10/7）
※収録日程、内容は変更となる可能性がございます。

三集工事中都有佢三個練花道

咩垃圾直播頻道黎 廢到

叫做順翻d

講咩 google translate左睇唔明

今晚約咗性幻想ching見面，有咩要準備同注意

川後

拎碌假鳩jer死佢

首席音推出黎睇音B未

睇黎準備食第5個

大約話無坂道就好，akb d cm同封面 都變晒坂道

唔駛問都知啦

用緊數據睇 但冇音b

著樽領衫加厚外套出去
小心佢對你有性幻想

ky

而家咪有囉

LAG到直接skip左我老婆個自我介紹

仲以為係用數據所以lag

yoda成個小學生咁

頭先用小窗口睇唔清

我老婆細細粒幾可愛

肥月睇相開始同見真人一樣瘦

叫佢扮小學生，合法蘿莉

依家晚晚同我玩cosplay

ching幾識玩喎

正
呢個體型岩岩好

又發作

成班變態佬，攪到乃舖烏煙瘴氣

咪係

你係乃團Top鹽濕會然之一

老婆咁正好難唔出手

Call

不動c 嚟

又jer住我

鬼叫你咁鹽濕 仲要話曬畀全世界知

有冇手足呢兩日已經聽左三萬次もう少しの夢

冇

聽咗三萬次 悲しみの忘れ方

唔敢聽，驚會哭

隔離欅坂既手足唔好搞事啦

一首歌4分鍾
你24小時聽足都要聽83日你先可以聽30000次
精神時間房

佢開幾萬個視窗一齊播多重奏

典解佢地個直播會加d icon係樣同雪條係嘴，大陸直播興咁樣？

all around you

你講呢句又有人會意淫架啦

性幻想巴出左去忙緊
應該唔得閒意淫住

自 網絡唔好出左兩次

今晚佢2個去happy

格劍

性幻想ching真人幾靚仔

屌仲以為佢油頭毒撚嚟

一見鍾情?

佢帶埋女朋友出嚟呀

佢條女好撚似白麻

起日本人眼中, 乃木坂係高級野, 潮流尖端, 唔係毒撚野, 所以先hit得咁勁, 一下子揮低akb,

大部份既日本男飯打扮都特別型特別潮, 而且消費力同財力都係較高, 睇con握手會fashion show好少會見到核突佬.

仲有唔少日本女飯睇完時裝雜誌鐘意左乃木坂, 你見d女飯都特別靚特別索.

不過最近死肥秋開始越加越多欅坂既member去做雜誌專屬model......依樣已經再唔係乃木坂既專利......加上三期生又唔係好多件可以做到專屬model.....無乜邊幾個有氣質.....青黃不接.....假如一期生畢業晒之後真係不敢想像會點....

估唔到香港乃飯都咁型

想知咩事

冇，佢比嘢我，順便食埋飯

搞到我好想返屋企

畀野你帶埋條女出嚟

講消費力48阿叔屌打46MK

梳 金鐘m記樣 無資格做乃飯

自導自演？

可唔可以唔好咁誇

你女友咁開明比你睇乃木坂？

咁靚仔靚女，係我就食唔落

我有問佢介唔介意

珍 見到咁 攞完嘢即走啦

根本兩個都係靚仔 又扮毒撚

乃木坂都唔俾睇，分手好過啦

做得好

打開咗新世界嘅門
乾乾青都變濕濕青

入乃po睇咪知囉

sor lor

無面飯乃團了

仲唔係你請

有女朋友仲性幻想

有個女友白麻咁嘅樣
已經唔驚個男會花心啦

聽左十幾次

咁又唔係個個都單推既

有個白麻咁嘅女都要幻想

乃Po真係好多福士蒼汰咁嘅樣嘅靚仔

我都覺

利申:八兩金

我いじりー岡田

福士蒼太好撚柒喎，利申佐藤健

由恥笑變愛慕

聽光合成無咁sad,
Sad爆要聽ごめんね、ずっと

對佢改觀

係咪已經穿咗煲

非gay

隻碟=定情信物

又一個靚仔巴打

聽日到蘭世生誕了

book咗位同佢食飯

蘭仔啲飯好善變

其實刺激前列線射精係咪真係爽啲？

LIHKG @ Android

真係非gay?

躝啦死gay佬

金鐘m記.jpg

毒撚有樣睇

佢真係問我

乾清個樣正常樣

大叔的愛有寶寶客串

收視差有時係要搵我呢D當紅女星嚟撐下場幫補收視

收視會仲差

知啦，至叻係你啦，返去訓好無？

當紅？

珠女同蓮加小心日村叔叔

想問下邊到買生寫最好 見到日馬得好少 yahoo唔識bid

三期yoda珠女呀梅蓮加美月

或者有冇代購

蘭世

娜鳩屋

一日冇睇變咗gay post

鳩？

都唔知點面對日村

700萬資助有無得平

珠女老豆可能心情好複雜 細個同日村一齊玩，但宜家個女又唔放心同日村一齊

蘭仔20歲生日快樂！

喺大叔嘅愛嘅女角陣容嚟講都算係

基佬片嘛

欅又走一個
仲唔推二期出黎真係執得

慘 冇人爆牛肺

出二期但唔轉c都係無用

好想咁近見佢

有冇人知聽晚11點會點安排?

下單應該點都換喇呱

咁開心

WFC 唔係我大乃團就得

今野is watching u

想快D知四期有咩人

你班廁又要加推

隻右手摸緊咩

希望有35號份

禾67牙

講到你唔會加推咁

牙雀

節哀順變

你女友is watching you

粒喉核

濕濕is watching you

濕濕潛咗成晚

唔會掛

4期不了

最新uwasa
現在合格者は振り分けが終わり、研修生として主に週末に各グループごとにレッスンを受けている。9月30日に会見、10月1日付で正式契約でメンバーとして活動開始。

大陸嚟？

個場好似拍軍曲咁 你話呢

到時睇完樣就唔係咁講

佢意思係4期未有樣，不了

咁正字係咩

到時又變4期廁

求解 小弟錯咗啲咩

係咪我攪錯意思，佢問d相係咪大6度影，唔係問你係咪大6仔

講隔離團去隔離po

我估佢應該係問張相嘅拍攝地點係咪大陸

三期都未變

sor鳩 我錯了

我以為你除咗yoda全部推曬添

係呀 咁咪未廁囉

define 廁

係，我問得唔好

生快啊蘭仔

好鐘意蘭世種女人味
星期六就可以相見

推

睇翻尋日line live 月少真係好型
但長髮嗰時又咁有女人味

喂基佬基佬！

用2張瑪雅換倒花花

maya好慘

Respect 濕濕啦

咁著數

／
乃木坂46 レギュラー企画「のぎおび⊿」
今週の配信メンバーが決定🙋‍💕
＼

🍐配信メンバー🍐
9/25(火) #星野みなみ
9/26(水) #能條愛未
9/27(木) #北野日奈子
9/28(金) #衛藤美彩
※9/24(月)はお休みです

#乃木坂46
#のぎおび

法國搵唔到音B同腩腩合照 得極少量

B站個mv collection del左仲有邊度睇到全部mv

youtube既官方page應該有
上去望望

除左表題曲其他得short ver

今晚工事中好似無停？

有事發生過咩

b站都有

命美

お仕置きよ～

唱d歌二邊好唔夾

準備唱東方紅未

有冇B站link 官方睇唔到

現場有冇得打call ？

好似比打

仆你個街, 我睇梗春晚呀?

OK THX

我爱祖国

係咁架啦 唔好睇囉

感谢祖国

爱国爰港

到乃團單聲

+1用緊數據未翻

到了

第6個

到乃團未 就快冇數據

應該9點度

我見播埋紀錄片 咁翻歸實趕得切

而家到第幾 見個阿伯喺度講嘢

你自己對翻 再睇我成個月冇得用啦

完左2
未到3

thx bro 搭緊車返歸 應該睇到

青花瓷黎既

唔知乃團係咪生唱

尋晚有人錄音漏 應該唔係生唱

全部乃既螢光棒

會唔會比同胞恥笑

個個表演都係詩詞歌賦

乃個風格完全係去錯地方喎

第5組表演了 下一組就到

呢個幾好聽
好過青花瓷

都係唔識欣賞

第5完了

下隊到乃

推巾推棒預備

你哋淨係識嗌我老婆我老婆

美月

屌你 影住觀眾做乜鳩 影個moon啦

好撚on9

睇個勢好似有overture

睇觀眾真係好好睇

有得睇已經好好

冇份睇 得個聽字

睇緊打call tutorial？

陣間全場都係睇觀眾打call

做乜撚

影啲觀眾把撚?

搵禾音小遊戲

搵到了

搵到：5.0
搵唔到：1.01
買定離手

屌你咁撚快

siulun4
導播maya推

你收皮啦 頭幾個已經有

個cam man

鏡頭世界級

攝影師maaya推無誤
笑撚死我

まあや 係上面好受歡迎?

攝影條友係咪推maaya

淨係識影大頭

鹽濕大叔

睇你地講好過，返大陸呢樣野都預左柒過關家姐

純奈

肥月又靚左

屎眼?

都唔撚係生唱

mc睇唔落去
個阿叔做乜鳩

啲女飯好大聲

聽聲就 ?

音腩

個MC做乜鳩
枝咪做乜鳩

個mic

咁都計自我介紹?
我以為好似香港咁逐個講

我都以為

笑死我
maya連續兩個唔同角度既鏡頭

炒撚咗個cam man啦

cam man做緊啲咩

第三個大頭

Camman推maya?

純奈型到

啲特寫錯撚哂

終於識影住七仔

導播唔鐘意影住唱緊嗰個？

maaya史上最多大頭

矛帶加美山

禾家小音都幾多鏡頭

maaya可以返中國發展

上次畀咁多癡線佬影
仲敢周圍去咩

不停轉嚟轉去 一時連焦都未對好

好似nogifes啲單人鏡頭

要起飛了

七仔好型

根本冇夾過分鏡並master尻黎

神探

最後個笑容

「影住短頭髮加哨哨地牙嗰個就啱啦」

七仔

「唱得好嗎 」嗰句無人理佢

大姆指
好老尷

命美一開始影住純奈

正囉咪

好型

讚你老味 mc都on9過人

冇裸足？

牛B歌係大陸唱幾夾

給一個讚

嗰兩個mc
以為睇緊春晚

禾老婆今日正常發揮 都係咁可愛

好似最後

係咪可以blacklist埋西安

Blacklist成個大陸啦

枝棒唔fing唔打call喺度慢慢搖就好似冇靈魂嘅劍

我老婆咁可愛都 咁多負皮 成班唔識欣賞

咁嘅話以後全世界嘅live都會有大量支那人入侵

負皮比邊個你唔係唔知下話

Ban中國護照

命美七真係好型

新人表示唔知

換左人揸機喎

一直影住禾雀咪幾好

上一手炒撚咗啦

七仔笑得好開心

同香港一模一樣
不過冇講得咁好聽

唱完哂先自我介紹

yoda好多飯

咁就睇口交部黎料

音之後南

又話政治活動嚴禁喧嘩既

文化活動嘛
mc仲叫人👍👍

聽日就拉晒去打靶

希望乃團可以平安番日本

原來啱啱係音b仆街

首席音推表示好心痛牙
西安呢個鬼地方

在場所有中國同胞冇得再出國

唔怪得頭先係咁影觀眾

希望可以叫停上海live

睇你地講好似幾好笑

上海都冇得去

終於得閒

借完身份證先知淨係可以用支那版支那寶比錢

完左冇耐

個台咁鬼暗，又成日影則面，好難睇

淘寶應該有代付

都慣，次次都睇唔到

你同乾乾青都冇出現

搶到限15分鐘比
我叫琴音字幕組個大佬幫手搶算

追完po，發覺乾清應該唔敢再上水

估計原因如下:
其實刺激前列線射精係咪真係爽啲？

LIHKG @ Android

蘭世:打死班鹽濕仔

唱中文歌

come

仲有?

完左啦 岩先大合唱中文歌 好老懢

牙梅做咩唔用腳

綁住我嚟打ok ?

Ok 綁住你就我地打

禾梅

又剪短

pat陰麻麻哋靚

似假髮咁

打我啦

成班都係M

打埋我好嘛

成班鹽濕仔

你好意思話人

非gay，要綁就綁住濕濕先

自從七仔宣布畢業已經唔想再性幻想乃團了

想珍惜佢地

難得講人話
聽住先

濕濕成晚冇上水，好擔心佢，tg又唔覆

Supreme 老mk

你條仆街係咁sd gay圖gay片比我叫我點敢覆

明明就係你綁住濕濕巴

哇屌 乃po兩大基佬

成班基佬冇人睇工事中

花花個髮型幾正

非gay

我宜家攬住白麻係床仔傾緊心事

好想知女朋友點睇

睇緊

佢話濕濕白白淨，肥肥地幾cute，瘦返啲應該幾靚仔

佢初頭以為連登仔應該係張金鐘圖咁嘅樣

有專人按摩咁好

金鐘圖咁樣係咩2c

利申：金鐘圖咁樣

我設計嘅 佢都幾鍾意呢個髮型

平時上番玩懲罰都係嗰班

唔通係寸緊成個乃po手足

乃啲staff都靚過人

高山

miria反應好打耳

みり愛

又唔係我講嘅

みりみり

腩老婆說

植入式廣告

葉月係入面都著件雨褸？

有矛禾音呢

個MENU好靚

設樂拎走兩個杯麵

唔怪得個個入團都肥幾斤

46福利堅抽到

今晚做廣告雜誌

仲攞住

見到琴音腩啦

今集好好睇

#乃木坂46 22枚目シングル11月14日発売決定！
#乃木坂工事中

次回の #乃木坂工事中

9月30日24時〜テレ東系
真夏の全国ツアー2018宮城公演がいよいよ開幕！
バナナマンもライブに参戦！？スタジアムが熱気に包まれる！
最後にバナナマンから恒例のお土産も！
そして、22枚目シングルの選抜メンバーを発表！

完呢個先公佈選拔

唔想睇

生日之後四日發售
希望今次唔中maaya

咁快

咁快22單
又要準備屌營運老母

20 21等幾個星期先有
呢次咁快架

有冇人知奧海城有咩食
得一條毒撚

時日太快

全體乃迷心聲
西野七瀬係走唔該唔好霸撚住個C位阻人上位

老麥

我做夠c啦，係時候比其他人做下

覺得邊個做好？

山下美月

兩日都食老麥？

我做

如果你矛性幻想巴咁靚仔同矛白麻咁嘅女友可以考慮下毒埋一齊

係又唔拘
都話金鐘樣

音B會唔會跌選拔
上海17人組+白麻月櫻牙梅已經齊人

應該都無架啦

9寶繼續唞？

應該抖一單
見佢都有做其他野

西走左啦

之前班友係咁叫春
可能二期全部收皮
堀個福神都冇埋

上海有4個二期

成日都係白七雀，想睇下花花再做c

4個二期都要叫春

花花咁多野撈可能推你庄
7仔唔係呢單卒應該就搵3期做單C

換左個144hz mon 睇番2015全国ツアー 連我七d毛孔都望到

「2018·中国·西安市の公益イベント」出演 : 乃木坂46

再生リンクはこちら

1.ジコチューで行こう！
- MC -
2.インフルエンサー
3.命は美しい
N1. 裸足でSummer
- MC2 自己紹介 - （中国語）-
合唱 『友谊地久天长（友情は年月の長さ）』

炎王子孫竟然睇倭寇載歌載舞
喪權辱國

好明顯畢業單
七仔可能又多首solo

144hz mon同望毛孔有關係?

我都想問

即係話換左個好清既新mon啫

144hz 同 清唔清有咩關係 求指教

換埋mouse同keyboard部機都會快左

買埋電莖椅

廢mon邊有144

買mouse出嘅電腦，聽水玉模樣會好聽咗

是咪有乜誤會 不嬲都幾好聽

睇嚟巴打要驗埋耳

全體乃迷心聲

生駒里奈走咗就唔該唔好再成日借乃團刷存在感

正直, 佢重喺乃木坂嗰陣, 的確係睇到佢有做專業藝人嘅覺悟,
但係表現方法就有啲煩厭.

估禾yoda C

圖

有愛所以聽親都天籟之音

咁要驗埋眼

侵侵睇今集工事中啦

係我隔離

侵侵喺你格離

yoda好似妹仔

第一次見到性幻想清啲正皮多過10

btw講得好

生駒ig 成39萬人，免費幫你乃團宣傳， 帶契你地，仲想典

睇完又要屌

好靚

團購攞到2張1314

👍🏼👍🏼👍🏼

禾堀有C位做未？

假的

禾堀關你咩事

硬係覺得堀係1.5 而唔係大top

呢個角度好似七仔幫我抹面個陣咁

我同禾腦婆越嚟越Close

唔好食牙！！！有毒架！！！

食periodic table

【イベント予告】

9/26（水）15:00よりイベント「カモーン自惚れビーチ！」を開催します！

イベント曲はアンダラ2018名古屋公演で「自惚れビーチ」！

ランキング報酬には「スペシャルMOVIE特典付きカード」とSSR覚醒アイテム「金のツバサ」登場！

詳細はお知らせをご覧ください。

#乃木フェス

牙首席音b推準備課金啦

能條愛未（乃木坂46）「初日はじまる前に撮った動画💓
チームmoon

毎日秋の味覚パーティーして楽屋の時間楽しんでます！」

禾二奶黎

冇玩乃京喎

支持下牙音啦

想知有冇人有性趣 冇我比一張訂算

係咪12月1號

有冇課過金嘅分享吓
隻音驚係課金抽特攻定補體力好啲

Both

等睇比人呃

我覺得啲字幕組唔會呃人

想去但又唔想去支那
心情好複雜

大陸嘅嘢自求多福

同你一樣 想去睇 但又唔想返大陸

冇計 借左id但要用支版支那寶先睇到
又可能最後一次見七仔

啱啱睇返西安嗰場，鏡頭垃圾到
，台下啲人偷拍都可能好過佢

心情好矛盾 想見七仔又唔想返大陸

又襯人卒高價放

呂神個價再減100

希望冇伏先啦 如果有飛又唔怕放唔出掛

生駒里奈嘅代名詞

牙希

好想拐左佢

老婆成日蕩失路 下次都係等我陪佢一齊出去

中秋冇人點人數

廢事鹽濕清又講同佢個港版白麻去邊

根本得我哋真毒咋嘛 點乜鬼

聽緊呢首賀中秋

邊有人中秋唔出街=.=

你睇住去完無咗個腎

中秋你註定一人

出緊街留名

幾時black list 埋大陸

出緊街都要入嚟呃負皮係咩心態

恥笑毒撚

呂大佬咪又係係酒店門口捕MB
仲叫人唔好阻住mb休息自己就走左去

呢個真係笑撚死

條女差啲玩爛我支打Call棒
早知唔帶出嚟

唔唱淡邊霸到靚位

呂神高招

攬住白麻係床訓緊了

幾時先有新單握手schedule

唉…你就好

性幻想巴條女有7成似白麻，皮膚又白

如果想將ひとりよがり入落spotify 應該要點搞?

靚仔梗係配靚女㗎啦

濕濕做咩對人女友念念不忘

應該冇得搞

我都想

請問邊度有咁可愛嘅女朋友

我老婆

我吊死你老婆

佢係我屋企了

踢了

硬係有種味

生駒你老婆

你唔好咁廁啦...

又關你事

好想同優里瘋狂煲蠟

禾條囡

估到點解叫春

唔好ff啦,出街行下啦

好撚悶 一條友喺屋企唔知做乜好

睇con

訓覺

電影少女個男演員

個cast有d 弱

【配信時間決定！】
#乃木坂46 レギュラー企画「のぎおび⊿」
明日9/25(火)は12:00から #星野みなみ が配信いたします！
お楽しみに✨

※配信時間は多少前後する可能性があります
#のぎおび
#SHOWROOM

J乃團

間宮咁正

仲好精神 瞓唔著

睇多次生駒卒con la

睇三人姉妹

整幾張J圖嚟先啦清

上生駒ig J ok?

會發惡夢

sor 唔J男人

慢慢享用

點解有戲拍都要叫春

仲削得勁過哪吒

訓先，祝乃po各位手足中秋節快樂

有d想問

兩個畢業 top 七仔vs 橋本 大家會點揀？

不如唔好叫bingo啦

我老婆秀一波QQ

生駒

出去食糖水

本身覺得生駒無咩野，但自從我睇咗mouse生駒做同事嗰個廣告就回不去了，個妝真係好阿婆

公費旅行系列

Wada上緊水喎

次世代ACE

但係可以還原番

火影世界第一

請岡田做外景

其實珠美都幾可愛啊

又唔似蓮加咁小學雞feel

觀察下

鯨巴覺得寶寶係top

蓮加世界第一

珠美今年都17啦

躝啦

珠美先係

有無巴打入B站個動態嗰陣會彈app？

Agger

頭先無人睇小南？

望多幾眼先認得

屌你老母Q撚到癲

戀童先中意細蚊仔蓮加

蓮加個身體已經係大人啦

死鹽濕佬

仲未起身
又放假先黎睇唔到

睇のぎおび兩個都好小學雞

我都睇唔到 清緊個hard disk 就快冇位

啲片多到冇位

淨係乃團嘅片都600GB

不撚同意更多

仲未計各大知名女優

係台灣先打得甩

新北市先係

有冇人啱？

等我嚟

死開

金剛棒

好多戀童變態鹽濕佬

一百步笑五十步

我=乃團Fbi

最後一單都唔出個握
姐係大阪全握係最後

七仔

未知去唔去到大阪

會唔會太多mb唔駛握

今年成人式

★個別握手会開催日時★

【日程・会場】
（1）2019年1月6日（日）@大阪・インテックス大阪
（2）2019年1月14日（月・祝）＠神奈川・パシフィコ横浜
（3）2019年1月20日（日）＠東京・東京ビッグサイト
（4）2019年2月3日（日）＠東京・東京ビッグサイト
（5）2019年2月16日（土）＠東京・東京ビッグサイト
（6）2019年3月17日（日）＠愛知・ポートメッセなごや

★参加メンバー★
井上小百合
齋藤飛鳥
斉藤優里
中田花奈
樋口日奈
星野みなみ
和田まあや
伊藤かりん
伊藤純奈
佐々木琴子
新内眞衣
鈴木絢音
寺田蘭世
堀未央奈
山崎怜奈
渡辺みり愛
伊藤理々杏
岩本蓮加
梅澤美波
大園桃子
久保史緒里
阪口珠美
佐藤楓
中村麗乃
向井葉月
山下美月
吉田綾乃クリスティー
与田祐希

※西野七瀬ですが、年内の活動を持って当グループを卒業させて頂きますので、22ndシングル発売記念 個別握手会を全て不参加とさせて頂きます。
※秋元真夏・生田絵梨花・衛藤美彩・桜井玲香・白石麻衣・高山一実・松村沙友理・若月佑美ですが、スケジュールの都合により、22ndシングル発売記念 個別握手会を全て不参加とさせていただきます。
※川後陽菜・能條愛未ですが、現在スケジュールを調整中の為、参加の場合は追ってご連絡致します。
※2019年度新成人を迎える齋藤飛鳥・和田まあや・伊藤純奈・佐々木琴子・鈴木絢音・寺田蘭世・梅澤美波ですが、成人式を優先させて頂きますので、2019年1月14日（月・祝）＠神奈川・パシフィコ横浜を不参加とさせて頂きます。
※井上小百合ですが、スケジュールの都合により、2019年3月17日（日）＠愛知・ポートメッセなごやを不参加とさせて頂きます。
※体調不良により、21stシングルの活動を休止していた久保史緒里ですが、体調が回復しましたので、22ndシングル発売記念 個別握手会を参加させて頂きます。
※北野日奈子ですが、22ndシングル個別握手会参加券付き通常盤のCD販売は行ないませんが、現在まで未消化となっている個別握手会参加券の振替対応として個別握手会に参加させていただきます。

D 肥宅太噁心🤮唔想再同大家握手

22單銷量凍過水

1期生得7個

咁多人唔握點賣碟

宜家比機會d廁推抽其他nb

全部老野都唔握
係咪諗住集體畢業

一直鍾意七仔 唔係佢我唔識乃木坂
最近先岩岩開始追成團就冇左七仔
我唔制呀嗚

個握揸夠數可以停嘛

老豆巴廁咗邊啲mb

七仔畢業單 銷量應該都唔會差得去邊

淨抽肥料都爆quota啦

唔知入唔入到埋22單

推能走禾家音B都似

吊班天狗mb都唔能是撈的‼️‼️‼️

禮拜日就知邊個入唔到

唔揸就起碼讓番兩個選拔位出黎啦

月少

岩，尤其是畢業果d

岩！ 二期出頭天FF下都爽牙

高山松G月櫻馬拿豬Misa呢幾隻鐵腳 係更衣室拆掂佢 交兩個人頭出黎

諗多左
二期永遠都不會成功

都係FF都都爽

月少棒球棍一野揮暈晒其他
高山 misa可能都擋到下

到時乃團會玩完。

仲有白麻 1個打10個

反正首推已畢

白麻感謝祭

我老婆淨係會感謝我一個

我以經分唔到你真係講緊白麻定講緊你條女

我老婆總有畢業嘅一日

點解 ?

QQ秋田妹
乃團傳統係每單都要有秋田妹企選拔

自從濕濕清話你條女似白麻之後 就開始唔係好分到

佢誇張咗姐

連兒童節目都撈埋

咩節目嚟 一陣睇下駒組有冇翻譯先

幾時撈埋深夜成人節目

女演員生駒里奈於25日、在都內進行的NHK E電視台的新節目《Stretchman·Gold》（10/11開始、早上9點~）的演播室取材會中、與演員結城洋平、宇仁菅真一起出席。

【生駒里奈、被選拔的喜悅】

《Stretchman》系列是從1994年開始的面向兒童的長壽節目。 95年出生、從小時候就對同節目十分喜愛的生駒說：“能夠參見大前輩的節目十分光榮。一直是和媽媽一起在家裡看這個節目、所以媽媽比誰都開心。能以這種形式來參加節目的人生…多麼的令人震驚。”，如此說出了被起用的喜悅

『初森ベマーズ』主演メンバーが22nd握手会を全欠席している件・・・

邊有人會想睇

no pic plz

會然生駒里奈

個握400部

有冇可能拍新紀錄片

唔通合約寫明可以停？🤔

人道做法嚟

禾堀

花花

個中文版幾時出

玩日文版啦

睇唔明

唔知，見人share呢張圖
花花話酒店book咗房，問一齊訓，點忍

C3語年尾前出

睇睇吓就明 我未迷乃之前都唔識

個肥婆staff打架喳

又打沉d毒撚幻想

可能男人打

玩game沉船，ching都幾單純

我無玩的

小妹係好單純

男人老狗扮女人 睇錯你

係book咗房，但係同其他人訓

巴打節衰

MaiMai

44號 我洗唔洗驗眼

學用盲公竹啦

小妹紅字絲
招去上海嘅巴 絲合宿2晚

盲嘅都識上連登

有冇ig ?

你請ok?

比啲風度唔好貢計較啦

今次估到你啦 上次畀你fake撚咗

屌 手足都fake

謝了

唔見你唔計較請曬我哋去

人家是女森耶

青好似成日問我加推未自問無你地咁迷，又生寫，cd同握手，
剩係買禾白寫真集同itune買下歌，對去握手興趣唔大，唔算推掛

握白麻同軍訓有乜分別

我真絲 請埋得唔得

及早加推 白麻畢業果時唔洗棄坑嘛

你同叫人唔好戒煙有咩分別

落晒filter又幾靚

本身就靚

老婆

吸煙危害健康
追乃團有益身心

想去
但冇飛

迷idol可致心智不正常，睇呢度d手足ff就知

會導致心理變態

咪你囉

阻清係咪學咗濕濕set咗自動回覆追擊我

係毒撚冇人約呀

冇了 截咗

約濕濕囉，反正上個po有佢tg

Sorry，攬住牙雀訓緊，佢今晚好嗲，係咁要錫錫

唔講了，唔得閒理你地班鹽濕佬

係咪想我串鳩你

畀性病清傳染咗？

究竟有個似白麻嘅女朋友每日生活係點 ？

好寂寞

尋晚約咗個女仔去玩，未示愛佢就話當我係fd only

他瘋了

詳情呢？

點詳情法？

喺度打情罵俏

講下個女仔係點，你地之間發生乜事

ID:nanade

牙縮

橙

好正，性幻想清就好啦

通常咁講都係型棍MK扮野笑鳩毒撚

發覺乃po好多偽毒

不要羨慕我有個咁正嘅老婆

你咪係囉

feel到得我一個真毒

me都係真毒

諗起陣毒撚味就不了

cap得好‼️

握手會更加沉船...
返唔到轉頭...返唔到轉頭...

你留tg啦 有伏齊齊中

又白麻女朋友
又花花女性朋友...

我就死毒撚

金巴比卡琳老婆認到過

我唔鍾意排隊
但係有生之年都想去揸一次

我仲耿耿於懷

個feel似姐，又唔係真係花花咁嘅樣

但性幻想ching女朋友就真係似白麻

自從你地約會之後濕濕就謝左咁耐事事不順 有冇諗過係相冲相剋

唔玩全握都ok
好似我咁握啲無人氣既
又易抽排隊仲好快

我淨係知佢係咁提住我女朋友

念念不忘

正牙 做好兄弟

痴能線全部我老婆

星期四抽個握 再唔抽就下年年中

想問下咁多位ching 你地點樣抽個握?
22單想抽下去摸老婆手仔

Cd全握卷/抽個握

自 睇錯

ikoma你老婆

岩

牙希講全mb

禾老婆！！！

抽唔中既券會冇左

抽中先俾錢
利申冇揸過
想揸邊個？

次次諗住有Reika就去玩下個握
睇嚟應該都唔會有機會

好可愛

個握點抽 有日本地址

冇日本地址先岩

Tenso

唉

牙雀影我老婆

btw唔知有冇人提過
係ご卒業唔係お卒業

勉強になりました

係喎
自膠

禾

老婆大人

日本飛

我愛您啊齋藤飛鳥

又係出左門口先唔記得可以帶kb fing

洗唔洗搞身份認證? 定係用BUYEE??
我見佢身份認證話寫拼音 係 普通話拼音定點

Tenso要身份證認證

點會要寫普通話
拼音咪陳 寫Chan

著黎啲衫都咁平...

我見佢專登寫要 拼音 上面個名又要寫漢語拼音 咪以為地址都要

七仔唯一缺點就係心口太平

唔洗架
唔好諗到咁複雜

我對肥仔波仲大過七仔

有冇圖睇下 ?

比班鹽濕佬睇蝕晒

Gay

死基佬

我都有對肥仔波 要唔要睇下

快啦!!!圖呢?

好撚gay，佢宜家連男人都唔放過

9月ver多左d舞台效果，搞到睇6月果場似未完成版

其實刺激前列線射精係咪真係爽啲？

LIHKG @ Android

你講乜呀？

麻友都算有個靚屎忽 七仔真係冇前冇後

七仔笑容好甜

七仔係唔洗SELL body

岩！ 七仔都冇得sell body

有個樣就夠

爭咩呀打和啦 兩個都gay

無錯

又睇

Gay都有女

唔該你班毒撚握我老婆隻手消多幾次毒先好啊

bis11月号乃木坂46与田祐希ちゃん&吉田綾乃クリスティーちゃん本誌未公開カット

要自己老婆出嚟俾肥宅摸

禾老吉

我都係
上單想抽櫻隊但請唔到假
今單佢又唔握

你唔做 我去邊搵錢養你牙

禾老婆

加推咗Yoda?

邊位你老婆